諗極諗唔明

點解男人咁鍾意睇j圖
但女人好少會鍾意?????!!!!
真心想知